PS4 headset, 買ps4 platinum 定係 razer thresher 7.1 ?

兩個價錢差唔多, 邊個好D? 有無巴打分享下

PS4原裝會唔會可靠D

RAZER thresher我見官裝有Cooling-Gel Ear Cushions 換好似舒服d

利申: 淨係for ps4, 電腦有其他headset

唔記得講我買黎玩MHW for fd party, 試過用SAMSUNG耳機/PS4跟機耳機插落手制用好辛苦, d人聲又沙又收埋好多雜音朋友話

唔會係PS4玩FPS GAME

用Platinum個頭頂唔太舒服，同坐係隔籬都聽到幾大聲

多謝意見 個頂太壓？

用緊hori嗰隻耳罩，插手制，幾好，之前用緊ps4 gold headset，椅咁高既位跌落地就壞咗，連唔到藍牙，化學到呢.....

咁弱雞， 咁ps4 果隻usb 洗唔洗駁線？ 我見razer 隻usb手指要插光纖..

呢啲真係睇你好唔好彩

我果隻初代用左六七年啲皮都甩哂都唔壞
想換都唔得

其他未用過，我返而鍾意有線，藍牙好快無電，都係要成日叉住電玩。我遲啲連手制都買有線

我都知.. 但我ps4 個光纖駁左落soundbar...
除非買razer ultimate 版有個座可以光纖in out

多個座但貴800-900

我都諗緊razer 個機械軸手制

Astro A50
Turtle Beach Elite 800

我電腦己經有知sennheiser game zero 了..

razer同sony都係插藍牙usb就得
我係ps金耳機即刻黑藍色個隻轉去razer
razer好聲d，支咪清好多
係有一樣想屌既就係我一買返黎個隻係壞，最後拎左去換

之前買razer 藍牙iphone耳機又係一買返黎就係壞，同razer唔係好夾

光纖out唔知做唔做到語言喎，如果有fd一齊玩就麻煩，都係用返藍牙啦，你唔跌應該無事既 不過食電就無得搞

一次過哂佢算，買usb 版

我今日都買左黑藍色,

佢說明書話要ps4駁光纖落去USB度, 我試完都唔覺駁左用光纖出聲耳機出聊天聲 / 唔駁用耳機出所有聲 有咩分別

同埋個光纖頭插左入USB要用野壓住個光纖頭先有聲, 入面好似有D問題, 不過算我唔用光纖

插PC用佢個razer surround又幾好聲

我唔洗插光纖既

你usb 無個窿插光纖咩？

ps4 光纖output未SET dolby 5.1同dolby優先
所以你只係拎緊雙聲道

咦
佢個guide好怪
教人SET完dolby又叫人揀LPCM
然後SET USB做輸入輸出
咁洗鬼光纖

係... 我己set 左 光纖>dolby 5.1 , LPCM

佢輸入輸出得USB 揀

之後要去party setting果度教耳機輸出 聊天聲音/所有聲音

插光纖就出聊天聲音都有聲， 唔插光纖就要揀所有聲音先有聲。

但我試左半個鐘 聲音啲定位 兩樣都係乜分別都好明顯分到前後左右

我usb得個3.5mm口，但我乜都唔插都用到

usb直插ps4前面

光纖黎架，mini光纖 佢跟盒有條光纖to mini光纖

係.. 佢usb插mini光纖